汽車隔熱膜

大家有無貼 隔熱膜？

Diy 定出去貼？ 都係3 M?

心思思諗緊貼唔貼。 有無建議？

夏天先啦 都過哂最熱天時

貼龍膜啦，真心覺得ok

龍膜？自己貼？

貼左差好很遠，斜前晒入黎，正面擋風玻璃係"辣"手，門邊只係少少熱

有無好介紹？ 自貼有無人試過

有無得diy?

想自貼大銀幕

想貼驗到車果隻,想問下要幾多錢,有冇推介

我貼U型 千鬆